有冇人試過用wordpress砌backend & api?

點解好似玩層層疊，一隻plugin 疊落去另一隻度?

好撚易crash
仲要想改file 改css 改function 就勁易死server
分分鐘要重裝

想揼網站分分鐘用MEAN MERN仲開心

唔好玩自己啦

用wordpress既人會唔會叫自己做programmer

簡單野就得
複雜少少你收硬皮

用d framework 自己起backend 會唔會好d

我自己試用advanced custom field type + custom fields + admin table + 加個rest api 放到一個object ge api 出黎

個req 要求既backend好簡單，所以諗住用wp砌，基本上係news + pages + product + photo album + event + user, read多write少

如果backend 淨係update資料news ar, static pages應該無咩野，有咩例子係複雜既情況?

咁即係一個普通嘅Wordpress cms再加啲custom features
Advanced Custom Field Pro 必用，repeater好正！加埋自己嘅custom post type可以做到好多野

我好撚憎 WP
但對啲冇乜要求 要快 冇錢嘅客 WP 真係好快起到貨
所以我會一路屌一路含淚 php

搭單問，WP 做唔做到類似lihkg 咁既apps
I mean 有membership比佢地出post, 但不會share admin password
查過，D membership plugin 好多要比錢
所以心想不如自己寫仲好?
15,16 咁

點解，係咪因為要改好多版php?

wp做到基本database架，畀少少慳好多時間丫嘛，你要問清自己係想寫program定係營運一個forum

如果可以唔寫就緊係唔寫，我以產品導向。不過我怕用wordpress後會兩頭唔到岸。

Wordpress已經係PHP界既清泉
你望下Joomla嗰啲仲慘

最香嘅屎都係一舊屎

有無睇過bbPress plugin?

見佢個樣好似搞forum咁 bo
我應該講我想要既係
有得比會員register login
之後佢可以出blog post, 但會有佢acc名 果隻， 但又唔係討論區， 最好有埋social network元素。
sorry for 1999
唔知wp係咪神到咁， 咁都砌到？

見你話想做到lihkg咁以為你想搞forum

如果淨係想比會員register login同post/edit野，其實仲簡單，即係wordpress嘅editor role，本身wordpress已經做到。

如果要fancy啲嘅，可以自己整個register/login/add post/edit post page，咁就唔洗用返"/wp-admin" UI。

其實Wordpress做到好多野，又或者咁講，wordpress做唔到嘅野你可以自己再用php去extend，所以基本上php做到嘅野你都可以自己再integrate落去。

香港好多雜誌都係用wordpress，如果唔買野 無咩互動 ，其實wordpress幾好

加下field 加d function，好多基本野都做到

行 ecommence, 做複雜 logic, 要加field要大執

我要搞shopping cart, checkout ar

Wooconmerce 掂唔掂㗎其實
見好多 theme 都 support

一有update你就要求神拜佛唔好炒plugin

利申：曾經做過